朝朝早餐食滾水麥皮, 好撚慘

減肥撚

咪撚戇鳩啦，健康左就唔慘嫁啦

以食黎講,真係唔好對自己太差,會好辛苦

同平仔晚晚食狗飯一樣

食左三個字先食完

鈣思寶啦 滾水點撚食

咁岩
我都係食麥皮
不過牛奶送

咪撚戇鳩啦落咁少水

樓主一本道黎

日日食加多兩隻sap 蛋

食慣左就無咩問題

滾水麥皮早餐
唔食屙唔撚到屎
利申 奶敏感 唔飲得奶

食呢個我一直要甜甜哋先食得落 同埋唔可以太'傑'

有次唔知係搞錯份量定點 食極都食唔完 又冇味

加啲香蕉蓉/原味杏仁/生果會甜啲。個人會撈花生醬+無糖豆漿，有蛋白質又有好油，再加啲燕麥糠會再滑啲同多啲纖維

我會溝多d水

早餐五秒飲晒出門口

寧願做多少少運動都唔好咁委屈自己
唔係好易反彈

我日日都係滾水麥皮

食慣咗其實幾好食

最緊要唔好攤到凍咗，暖暖地食

屌你食屎定食麥皮 加多啲水啦on9

日日麥皮

少水到呢，好核突

以前日日咁食
都係咁啦
好又一餐

好肚餓但屋企冇曬野食果陣
斬係靠屌麥皮

自膠

裝完水先落麥皮
無咁易痴埋一舊